{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26942",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) 프라하"
    },
    "text": "この宿は計29室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 現金決済の際、3千ウォン、5千ウォン、8千ウォンの割引を受けることができます。 身分証明書を所持していない人は出入りが禁止されており、すべての価格は2人基準で策定されます。 1人追加する場合、追加料金1万ウォンが発生します。 宿の前のフロントでは、無料でご提供しております。 訪問者は清潔で親切なサービスを経験し、良いコストパフォーマンスを享受しているとレビューを残しています。 客室には電子レンジ、トースター、空気清浄機など様々な便益施設が備わっており、細心の配慮が目立ち、良い位置に位置しています。 出張者におすすめの東鶴寺宿の一つです。 注意事項としては、すべての客室にはWi-Fiが設置されており、最高仕様のコンピュータが設置されていることです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "現金決済の際、どのような割引が受けられますか？",
            "answer": "現金決済の際、3千ウォン、5千ウォン、8千ウォンの割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を所持していない人は何が起こりますか？",
            "answer": "身分証明書を所持していない人は出入りが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "価格は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "すべての価格は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加する場合、追加料金1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "フロントで提供されるものは無料です。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのようなサービスを経験していますか？",
            "answer": "訪問者は清潔で親切なサービスを経験しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジ、トースター、空気清浄機など様々な便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような位置に位置していますか？",
            "answer": "この宿は良い位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "出張者におすすめの東鶴寺宿ですか？",
            "answer": "はい、出張者におすすめの東鶴寺宿の一つです。"
        },
        {
            "question": "すべての客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはWi-Fiが設置されており、最高仕様のコンピュータが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 418
    }
}